{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 사량도물레방아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、当日ご予約は部屋のご利用ができないことがありますので、お電話でのご予約の上、ご予約ください。 予約前のキャンセル料は確認する必要があります。 ネイバー予約の際、人数チェックをしても金額は基準人数料金のみ決済されます。 追加人数料金は当日現地にてお支払いください。 基準人数および最大人数は必ず守らなければなりません。 入室および退室時間も守らなければなりません。 未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊は不可能であり、ペット同伴の入室もできません。 個人の持ち物の紛失時、ペンションは責任を負いませんので、大切な個人の持ち物は大切に保管してください。 客室での肉類や天ぷらなどの料理は禁止し、バーベキュー利用時には指定された場所を利用してください。 午後10時以降はバーベキュー場の利用は禁止され、客室では禁煙です。 什器破損時の破損物品は弁償の責任があります。 退室時、客室の整理や飲食物をはじめとするすべてのゴミは分別してください。 追加人数の費用は、1泊基準で1人追加する場合、10,000ウォンです。 ご予約時に重複することがありますのでリアルタイム予約であり、ご利用不可案内を受けた場合はキャンセル料が発生します。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの際、手数料が適用され、キャンセル料は割引適用前の客室販売金額を基準に策定されます。 追加人数料金がご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超えた入室には入室および払い戻しができません。 客室別、日付別チェックイン/チェックアウト時間が異なる場合があり、レイトチェックインの場合には事前連絡が必要です。 宿泊施設の物品の破損や紛失時には運営ポリシーで弁償しなければなりません。 ペット専用宿でない場合、ペット同伴の場合、入室制限があることがあり、当日予約後当日利用の件である場合、ご利用いただけないことがあります。 保護者と同伴しない未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。 付帯施設及びアメニティは施設の状況によって変動することがあり、写真のイメージは実際と異なる場合があります。 入室利用案内としては、予約特典、一軒家の客室、駐車可能、海水浴場の近くがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は部屋のご利用ができないことがありますので、お電話でのご予約の上、ご予約ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのくらいですか？",
            "answer": "予約前のキャンセル料は確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "客室では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室での肉類や天ぷらなどの料理は禁止です。バーベキュー利用時には指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場の利用は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "破損物品の弁償はどうなりますか？",
            "answer": "什器破損時の破損物品は弁償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別方法はありますか？",
            "answer": "退室時、客室の整理や飲食物をはじめとするすべてのゴミは分別してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の費用は1泊基準で1人追加する場合、10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "ご利用不可案内を受けた場合はキャンセル料が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は割引適用前の金額を基準に策定されますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの際、キャンセル料は割引適用前の客室販売金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金がご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超えた入室には入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン/チェックアウト時間は客室ごとに異なりますか？",
            "answer": "客室別、日付別チェックイン/チェックアウト時間が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "物品の破損や紛失時の責任はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の物品の破損や紛失時には運営ポリシーで弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット専用宿でない場合、ペット同伴の場合、入室制限があることがあり、当日予約後当日利用の件である場合、ご利用いただけないことがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊は不可能であり、保護者と同伴しない未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設やアメニティがありますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは施設の状況によって変動することがあり、写真のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような利点がありますか？",
            "answer": "予約特典、一軒家の客室、駐車可能、海水浴場の近くがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 741,
        "QA": 821
    }
}